推操行評分制惹學生不滿 聖安當女書院宣布取消 (15:40)

推操行評分制惹學生不滿 聖安當女書院宣布取消 (15:40)

聖安當女書院在新學年推行操行評分制，評分制細節印在學生手冊上。（資料圖片）
圖1之1 - 聖安當女書院在新學年推行操行評分制，評分制細節印在學生手冊上 . . . . . . （資料圖片）

聖安當女書院在新學年推行操行評分制，每名學生有100分基本操行分，按表現加減，可影響升班，引起學生和舊生不滿。校方今日（4日）發聲明，宣布無限期取消該評分制。

校方向學生、家長和舊生發聲明表示，「學校一向關愛及尊重同學，以學生利益為依歸，近日同學們對操行分制度有所疑慮，校方決定將操行分制度無限期取消」。

該評分制設加減分，例如「校外行為不檢」扣15分，並記小過1個，「沒有交出手提電話」、「對老師不敬」等扣5分，記缺點1個；但若整個學期沒欠交功課、沒遲到等可獲加2分。有學生和舊生擔心，此舉將學生的品行和榮譽變得數據化，部分扣分項目如「故意遲到」、「擅自交談屢勸不改」等，欠缺清晰明確標準和執行指引。

淑女勳章？

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

果斷撤回

學校做得好

明串林鄭

條裙太長，扣兩分

難聽 D 講
如果整學生操行評，就要整埋學校職員評分
否則根本只係白色恐怖

學生因為職員不明原因升唔到
職員都可以因為學生不明原因被炒
咁先得

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

葛萊芬多 + 10分

精簡少少好唔好